梁振英會唔會心入面笑緊？

2014，2019